未屌到女既ching,今日去d連鎖賣衫鋪搵啦

咩h&m zara果d,見班女做到無停手果陣你去關心下佢,多數食得了

世事也給你看透

條女會同你講死開D啦重唔夠忙咩

咁當然ching要令仔la

此post已完

令仔會唔會無女呀
屌你老母

會 呢度唔少手足都係

系

令你老母
系你老母